12間黃色小店 X12位青少年 X 12張月歷卡

TLDR
重點
1) 去12間黃色小店收集2020年12款月歷卡 , 強化黃色網絡, 增加宣傳與人氣
2) 有兩日文化保育導賞團 , 聽下街坊講自己故事, 要多d本土氣氛
報名 :

12間黃店list(持續更新 , 仲搵緊合作)

-Cheeky Pasta(汕頭街 4號 B2A 地鋪)
-Cafe Relay(灣仔明仁里3號G/F)
-Levain Bakery x Coco Espresso(灣仔皇后大道東138-144號Shop A)
-Jouer(金鐘秀華坊1號)
-Hair House barbershop by Adam Chan II(金鐘秀華坊28號)
-味角(灣仔堅彌地街1A號景星樓)

推

推
0
0

推！

星期四仲有位~~

張flyer 好靚 好文青

ching 識野

嘩屌，好靚呀，一定要去懲罰佢地

聽日4pm 仲有個導賞團
ching有冇興趣?